［普巴世⼀🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[465]

第5個

屌你老母 5個po

推呢個算啦
個4個棄左去

（Show Blocked User - 賤種狗鏝城 )

你車定曼

開定先都唔得

佢地見我曼復興，借題發揮啫

兩個465